來港前應注意以下幾點

來港前應注意以下幾點：

1. 諗下重有冇其他地方去
2. 與所有[香港警察]保持距離
3. 若身處任何危險區域，首先確保逃走路線
4. 聽倒任何人或狗隻對你呼喝，立刻保持笑容，轉身循逃走路線，以非跑步方式急步離開
5. 不要以為身家清白、無犯案動機就不會拘捕你，時刻認爲自己是被捕人士就可以了
6. 再諗下真係有冇需要嚟香港